有D女人可唔可以唔好再用麥當勞自助點餐機？

屌你老母
排係你後邊等左勁撚耐
隔離條隊排完你都未諗完
到我去左隔離 買埋個餐你仲喺度睇緊
到我拎個餐走嗰陣時你先啱啱買完
你係未諗好食咩就唔好霸撚住部機啦

咁你咪叫佢快撚啲
上黎講做乜柒

上來同你地班女人一次過講：咪撚阻住地球轉

Are you Pilipino? Why don't turn the page to English? Do you need help?

上次就係咁Ko 左件啡色皮膚既偽abc

老實講 我冇話要歧視邊個
我只係覺得佢咁樣霸住部機
我想食麥當勞 又趕時間真係畀你吹撚脹

上次趕住搭車
前面個呀嬸又走鹽又少菜多醬又加包
本身都冇咩問題 係就係慢d 但起碼識用
屌奶星之後問這裡付款 佢揀八達通
用個19袋係咁銀個部機 銀極都detect唔到
最後佢唉左聲就咁行返櫃臺買
個下即刻嬲左

見過兩條女對住部機慢慢研究食咩
我屌佢老味

建議標題：加埋柒頭落去。佢老味上次開OT去觀塘THE WAVE嗰間排前面條柒頭撳撚咗五分鐘都仲撳緊個乜乜會免費細薯條，我再排counter 加三條友再比埋錢條撚人仲撳緊。用啲乜乜會就排counter啦仆街。

上次去m記用部機 一部機得一個女人用 另外一部機有兩個男人用緊 咁我梗係排係個女人後面啦 點知嗰兩個男人搞掂佢都味得 咁我就用隔離嗰部 到我用完 個女人都味搞掂 啲女人個腦係咪攞黎裝飾

最on9係而家counter頂果啲餐牌係咁轉
轉到睇唔到有咩食同幾錢
焗住去果啲自助機度睇

女人邏輯：你講女人壞話一定因為你溝唔到女

同女人禁櫃員機一樣

結論：女人同我滾返屋企

應該設立考牌制度，擔遮，提款機，地鐵出閘，m 記自助機。 同埋強烈建議車牌每3年考一次，pass左免費，肥左釘牌兼收錢

仲有提款機